點對付Fifa 18 Season班狗

比我入完波唔開波
等左勁耐
之後入翻我就睇哂成段過場
又不停禁pause
其實應該mark低哂班仆街既ac
放上黎整合批鬥

十卜

冇人玩？

不停pause?